F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 3

Formula 1 Pirelli Gran Premio Del Made In Italy E Dell'emilia Romagna 2021

16 Apr 2021 - 18 Apr 2021

FP1 (FRI): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
FP2 (FRI): 20:30&nbsp;-&nbsp;21:30
FP3 (SAT): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
Quail (SAT): 20:00&nbsp;-&nbsp;21:00
Race (SUN): 21:00
Full Schedule:

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「黑氣石」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP)
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「揸波龍爪手」「Mazes🅱️in」「沙皇炸彈」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

歡迎恥笑

F1 FAQ

1) Netflix 有咩係假架？
1. 四萬同max不和
2. 佩雷斯逼害ocon，ocon好慘
3. 廢圖過氣老屎忽霸住個位，阻住叻上位
4. Lando 同Carlos 不和
-待補充-

2) 威記個Mon 放喺架車到轉灣咪會睇唔到？
轉灣嘅時候車手係唔睇dash 嘅，放喺軚盤上面都唔會睇

3) 香港點睇F1?
用VPN 轉去有F1 TV Pro 嘅地方買，或者join Now（恩撚今季有得講）

4) 想學F1 技術嘅嘢，邊度有得學？
可以呢到問，或者上Youtube 有幾個Channel 會介紹呢啲嘢(英文為主):
F1 (F1 Technical), ChainBear, Peter Windsor (Craig Scarbs 嘉賓), The Race, Autosport

我咸世一

我咸世一
我素冇分

YO

各位大佬會唔會有中文link

巴打學下英文啦

返工又英文 收工想輕鬆啲

睇返英文算

Crofty
其實精台都無以前咁精
佢地都丁悶

落雨好似對紅牛好不利

其實點解motogp咁多圈都咬到咁近

咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一
咸世一咸世一咸世一咸世一

其實角田今場換左PU 舊個副PU 可唔可以再拎返出黎用? 唔熟規則

雨戰

今年MM93 仲有冇機

差啲有人DNS

我叻必勝

留名睇平治one two

可以 但通常會拎嚟跑練習賽

Alonso

睇個款要藍色水胎穩陣啲喎

阿朗素衝咗出去

Ducati直線真係好癲

冇咁多aero 嘢

46

落雨咸必勝

羅老闆gg

rossi

榮休啦

開左掛咁

火箭

有冇人又睇chill club又睇車

Full wet😮

今日應該full wet起步

今日mazespin 應該dns
formation lap就炒

居然唔係流浮山雨雲

今日馬屎平會唔會spin呢

有嘅但唔大 佢痴線佬嚟
但我會想rins攞多啲

如果唔收league 實有㗎, 你睇下佢19年戰績就知佢有態時幾恐怖

Vinales唔係都勁架咩 做咩咁後

黑氣石炒爛頭鏟

大頭都出事 你話呢

黑氣石已經炒左

有冇諗過未formation lap已經可以炒
19部車起步

maspin行唔行得完formation lap

鈴木係咪準備開後追mode

s3比較乾
s1 s2比較濕
所以有啲隊仍然揀用半水胎

圖定大頭

Am brake on fire

Rins

suzuki炒左

Y記每場得一架車快, 要抽

大頭

唔係2100先開波咩 遲左入tim

唉屌冇嘢睇了

益左咸狗

大頭
爛頭鏟

啱啱仲幾個快圈

咁大乳

rain ?????????? replay ????????

Oh.....

Gp 真係好癲

我咸必勝

又贏水戰有邊個贏到鹹蛇

Zarco

水戰又到兒子表演仲有保子同場加映spinnnn到2046

雨戰，即係perez起步無左紅吠既優勢

成隊AM 衝哂出去起步點

兒子

ham9 無左公公幫手就落雨
仲有per 幫手頂住雨神 max

咁難得有split strategy

今場好多人炒車

大家估mazespin過唔過到半圈

checo本身都係水鬼
同埋同隊點會頂住實有team order啦

沙皇過第一個彎都有難道

諗起max上年兩戰諗住過perez

未能完成formation lap

陰公得廿分鐘整車

係grid換緊尾迫力

Turn 2 收檔

想知網上直播同真live 差幾遠 而家先睇緊佢地整am部尾brake

Ching係咪搞錯啲咩
咸咁撚屈根本有無雨都會贏

Am 兩架尾brake 都着火

估t幾炒好玩d

我估t6

有冇巴打睇緊chill club 諗緊點分身好

scan印花+睇chill club+睇f1+追兩邊post

邊架嚟

兩個moon

落雨應該過唔到頭三個灣買定離手

今年會有人係pit wall 㩒制㗎啦

我圖黑氣石

今場係咪又要跪地blm？

max 一開始係p2 會易追d

不過per 可能仲勁過 max

而家播緊個段黑白video

我都係, 好忙

formation lap

美亞到底過唔過到DUCATI呢

last lap 爭p2

等睇maz雨戰第幾個彎就out

唔駛錢睇得就唔好介意啦

t1未入就追人尾收皮

依排都係比viu撚到瘋狂multi-tasking

Turn 2

max去親意大利都出事 真係睇per

上屋頂睇車

落雨了

康打竟然有三架喺頭10

一直路 ducati真係玩撚晒

日本仔今場見真章
排最後睇下會唔會勁到上返頭十有分拎
希望佢有機會上到啦

等睇mazespin t1 打bowling

又we race as one

咸狗啲運真係好好

報仇撞角田

神童

留名Latifi Russell 拎分

外國有無得賭幾多次sc

要還㗎。。。。好擔心鹹蛇

牙朗

雨戰？

Turn 1

我同你賭 2次~3次

幾耐無聽過意大利國歌

又想煲湯派街坊？

2 定3買定離手啦

本身有某幾個彎已經過得好吃力(某日睇好似係)
而家落埋雨唔知會點

馬屎應該formation lap已經炒車

會唔會全部換軚 pit lane 起步

上年伊莫拉先播完

神童上力？

燈到落雨 1打2變1打1打1

計頒獎台ok?

non stop spinning

你碗紅豆湯找左數未

我估3次

上年架車唔上力姐

睇完motogp，呢場悶到
轉台見到F1落雨真係正

賭mazespin幾時炒好過

今年Yamaha 好似真係有啲料, 不過快嗰架都係要抽獎咁抽

MM93 P7 好撚滾動

都無輸 想自宮都唔得 唉

找咩鬼。。。鹹蛇長揸長有

頒獎台咪舊年光復Monza 細牛革命

無三次煲湯，幫你講埋

唔想神童拎

拿拿拿 無咁講呀拿

上年頭段都好勁 之後.....

頂我腦殘醒唔起細牛都係

又係時候，我圖歸位啦

唔好咁快停雨，水戰真心好睇
｣

留名44 33 11

留名有湯派街

圖上次火雞跑水都好

Btw 雨戰即係鹹狗又pole to win

最好睇係落下停下
平治表現柒pit

am仲整緊車
應唔似上次rb幫max咁整得切

今場逐個跌車保送神童咁

44 77 其他是旦

77水戰走到上嚟再講啦

雨戰又可以睇公公出醜

開始擔心am著唔到車

咪燈啦
仲整緊brake

今場好似少人咗推post

77 上年土耳其spin咗幾多次

Michael Masi 監緊AM 工

我圖會唔會場都落唔到

AM應該整唔切

係咪全部睇緊chill club
利申雙開

認咗佢啦

咁點算
拖返入pit lane 起步?

Checo Pole

難得雨戰 我圖可以型下

yes

AM是？

spin先會有鏡頭

Aston Martin

aston martin

Checo Podium

Miss左
圖發生咩事?

又話77有練開Rally
點解都spin成咁

兒子部車搞掂

馬田

做乜今年又變返踏正開波?

其實都幾唔常見
咁樣著火 係咪出車無蚊走d野 zip住左

真係黃金機會，三個水怪喺哂前面

點解著唔到？

T1 Torpedo loaded

行唔到咁快

右後剎車過熱

好期待
雨戰

整唔切就連車都出唔到
冇brake咩唔通

兩架都着喎 冇理由兩架一齊出咁嘅錯㗎

Thanks

上唔到就幫咸狗call sc

登登登登

圖都著咩? 我見無人影佢果部車既

四萬試過俾人lap 完先出車

雨戰gogogo

ocon會做架啦

無

我都係

好似係得lance真係著左

我都唔特別鐘意佢, 但係Suzuki Q pace 廢, 啲Ducati 又唔生性, 仲要神童今年啲戰術部署好似都進步咗唔小

入intro

雙開+1

rally係咪有TC

intro

主題曲

個片頭改咗喎

唉屌 safety car Y/N封左盤
買少左

Felaaalaaaari!!

好似威記唔同左

F1 都賭

圖點解會咁黑

羅素閃得太快

圖車有問題

終於見到Latifi

一陣fl有人炒就好笑
maz

期待大雨

岩先買左F1 TV PRO，唔洗再食2分鐘delay

雙開緊，睇咗頭兩圈先睇返chill club

圖pit lane起步

陣間起步有印花點算好

圖 pit lane start

圖又被迫害

想睇perez 拎總冠軍

Vettel pit line 起步

我圖慘到

我圖

我咸贏緊

廢圖

圖就係慘
兒子都差少少搞唔掂

Paddy power

圖無啦無啦

圖有焦咁黑

圖去到邊都要俾人迫害

濕地

有冇教學

圖真係黑左好多年 .....

等撚咗3個星期
好期待今場

圖
又無分啦

haas真係唔同tyre

睇嚟今年都唔使對am太大期望

琴日冇睇,公公做咩得第八

未鬥已經咁多意外

為俄仔集氣

圖真係新一代黑氣石

又諗起咸爺上年將條inter磨到變光頭贏車

落雨正

雨戰！

next year....

圖

其實半乾濕先好睇
2011 Canada
2019 Germany

Mazaspin到底可唔可以揸完個formation lap

樂觀啲諗pit lane起步可以避揸波

圖又做乜?

Yuki已經贏左一個place

士邊5圈內炒

一個圈跑唔跑到

除咗Gad Ocon 兩部Haas 全部人綠胎

Brake fail

Gas

上場Checo 都追到
圖仲有機拎分嘅

希望yuki可以避到揸波

即刻有

睇到LIVE?? 想問點做?

阿叻

Brake出煙，唔知有冇火

叻spin

叻

廢圖黑到

Mazespin唔炒 我做佢fans

佩雷斯

lec

撚屌死好命走得返出黎

Lec

陸仔

第一下反應以為係圖

原來叻搞事先

Gasly full wet 可能先岩

留名3圈內出safety car

大牛架車快過AM幾多先得架大佬

跟車尾乜都睇唔到

我覺得起步已經會黎料

角田 加油!

大膽啲 1圈內

19叻

雨戰即係保證有好戲睇

SBINALLA

On9咁快

岩岩返到屋企
Vettel 點解係pit?

大水花到呢

叻佢會唔會有penalty?

拉利已spin

唔駛3個
第一個馬spin都完唔到啦

7頭叻

Haas 2部車跑唔跑得完架

圖玩完

Mazespin應該走唔甩

唔好訓呀

遲多一分鍾點分身好

預備起步

圖部車都仲係唔掂.....

好想睇揸波炒

Brake出煙

點解廢圖要PIT LANE起步

好可愛

開新F1 TV Account, 地點係Romania
之後係手機App開VPN去Romania買F1 TV PRO

佢咁樣spin完冇penalty其實冇所謂蝸，可以test到個limit

Max

咸狗爛頭剷

Max gogogo

玩完

MAX

幾錢

19Max

過完t1 red flag

邊個爛左頭鏟

ham爛左左頭

max

叻spinnnnnnnn

Ham

啱啱嗰個都算耐先閃，唔驚

咸跌野？

圖bbw fail

咸 88

投訴未

Ham終於享受到上年max嘅感受

咸狗世一

紅牛三文治

綠軚有啲危

HAM心急了

大雨到乜柒都睇唔到

今場睇嚟會好好睇

乜柒都睇唔到

咩係bbw?

廢圖真係好廢

Ham表現後追

brake by wire

時鵰拔

好似係Break by wire

咸狗爛野

lat 88

vet已經過左maz

LAT

等睇max又被罰

無啦無啦 我咸

兒子二號

Track limit丫ma
你係要撞埋黎

latifi

Lat

maspin仲未炒

lat快過士邊dnf

俄仔

77水戰真心唔得

一左一右夾埋去

我鹹世一，比啲信念

MSC同ALO都仲喺到...
吖, MSC換咗人

1次!!!!!!

Latifi

竟然唔係mazepin死先

馬spin隊尻人

咸狗有今日

lat 始終都係

bye lat

痴撚線比賽

士邊撞9佢

又係mazespin撞人

正呀， perez

又係馬spin搞事

Perez no.4? 跌左落去

mazepin first blood

又係maz

嘩，原來係馬spin搞屎棍

Maz： 想不到我送你一程吧

我買一個月試下，$44HKD
聽講墨西哥最平

當我無講過 mazepin都有貢獻

咁我開口中
但係馬spin 隊人

呢個場地狀況保證馬斯平炒硬

俄仔又搞事

認真問 因為第二年睇
其實咁樣點睇前面?
上年土耳其都無多水

揸波龍爪手

我屌本身仲望威記2部拎分

暫時起步唔錯!!!
水怪STROLL殺呀!!!!!

原來max來😅

今次max 就醒啦 識得推咸狗出去

又係馬屎平

SPINNNNNNNNNNNN

X factor

揸波一站要得罪幾多個人

終於可以兩個夾佢一個

Perez你...

rus喺保子後面

想問吓F1 YouTube係咪ban咗香港地區？
點解我F1所有片都unavailable

哈屎嘅人唔會無貢獻

Mazaspin 今次負責搞鳩人

垃利瘋狂剷草

無火嘅latifi會唔會屌鳩佢

和牛已經15

角田上左6個位

角田上左幾個位

馬spin究竟要幾多場先可以得罪晒其他19個車手呢

2017 星加坡

又益左咸狗！

馬屎

係唔係開左VPN?

幾千萬整架剪草機

仆街咁咪有時間畀咸入pit

希望好似上年火雞站咁好睇

保子搞乜落到第10

搶分冇難度

不要再說了

OCO係咪收皮

又係龍爪手

Mazepin 幾時先會比人ban，唔係自炒就炒人

幾耐冇見過大牛打隊際

巴林得罪廢圖 ocon
今站得罪gio latifi

炸彈

咸狗終於俾人夾啦屌 好撚開心

馬屎平

集氣max 自炒dnf

Mercedes 領先中

Spin見太多人買佢dnf先就搞9人

HAAS真係f1既寶物

儲印花咁

嘩屌我睇緊啲乜撚嘢呀

馬生勁呀

per自己跣一跣比叻過左

咸狗條仆街快手 DNF啦

lat好慘

我諗過幾場就集齊晒全部人

保子會唔會連分都冇

雨戰好似唔駛混色?tyre

每站得罪都兩個人

報應。。

應該玩多5場就儲齊晒

水上樂園

mazespin

33 dnf 先

原來都係latifi 柒

怪錯馬屎片！

屎鞭幾時儲齊全套19個

Lat少

竟然唔係spin錯

係latifi錯喎

竟然唔係mazepin錯
On9 lat

屌錯，應該唔關馬spin事

咸狗似撞落max到

今次唔關俄仔事

睇cam都唔完全係緊maz既事，lat自己

俄佬兒子

巴林仲有Quali 迫害圖 唔記Q幾

仆街 以為2110先開車

落雨好啊

Ham end plate 影響大

lat搞乜
琴日先讚佢進步左

流浮山大雨雲

連燈

嘩屌公公搞乜

屌， now playerload唔撚到

讚佢係害佢

無雨戰經驗

Vettel想問吓點解要pitlan start

馬spin終於完到人生第一個F1圈啦

乾地有進步 水地多加改善

怪錯俄仔了

細舒

又要開盤等馬生spin

癲

Ms

正一打靶仔

Mick

Msc

SCH炒埋都未到馬士邊炒

SCH炒得快過士邊

舒仔

ios load到

舒仔crash under sc

落雨真係好睇

舒仔炒先

SC炒車又一人

爸爸比個仔丟晒架

個右後brake 有問題換唔切野

好似同上場黑氣石一樣, Brake出煙

兩大黑氣石

畀連登仔屌先會成材

偉大嘅一圈 奇蹟呀

變返benz safety car？

細舒喺pit lane搞事

睇黎今場好多炒車

大家都賭輸左俄仔 到宜家都未spin

激到即刻行得返

佢咁樣鏟腸仔隨時dun 壞啲野

Maze spin > msc

米克自炒頭剷幫自己封埋個pit

今次佢係冇錯，不過又關spin事

正

Ericsson hit me

都係hass

Ericsson hits us

好7

笑死

弱智細舒
咁樣warm 軩嚟炒

向羅索致敬

有你有我

雨戰亂局真係唔好睇
但花生指數高

GAS藍呔

唔入得pit，舒仔

咁都抽到grosjean

i think Ericsson hit me

其實唔應該warm......

仲會大雨啲

Haas係唔係出來搞笑

士邊捱左4圈

精台話再大雨D就唔大
但變乾就影響大

HASS好撚煩

本身個場已經夠凍，又落緊雨

真心，水胎要warm架咩？

扭到咁

醒返啦咩？

垃圾

求吓在座連燈仔唔好燈羅素啦今場

pit lane closed

未到俄仔啫...佢隨時撞既

HAAS係咪要靠呢D搶鏡頭

有冇師兄講置頂條link用咩開？？

真野唔好攞來講

車神兒子 同我真係差好遠

陰公入唔到pit

其實唔駛
佢寧骰仔啲做乜

醒咗 但不能正常咁溝通 可以睇F1比賽

又撞

乜撚野事SC都炒

acesteam

Pit lane exit 頭剷冇人得閒執

咁細舒點算?

Acestream://

放心啦。完場應該少過十架

Pit lane closed

MSC 仲要冇得入pit

上次pit lane close

話說真係唔知
d消息封得好密
有傳佢幾年前醒翻

致敬前輩

咪撚炒呀你

msc條jer仔fing下fing下好牙煙

我播幾秒停幾秒
做過Speedtest唔關事

iOS too

意粉佬唔去做野姐

Maldonado

你老豆雨戰王
但你柒到雨中自炒

haas 好多air time
讚助商應該好開心

Russell fans +1

佢係保子後面 想睇一陣佢overtake保子

haas 部車完到賽係咪當贏

岩岩企左幾條友係到都冇人執

炒正自己pit都入唔到

Cant pit

Checo 都差啲出事

per原來都差啲炒

應該係

4萬唔聲唔聲上到第5

Mick Grosjean 上身

sc 慢得滯。，

四界不如引退啦

Checo

Rus 挨到尾好大機會有分

肯賽車未

checo今站都收皮
舞唔掂haha

意粉佬做嘢真係好慢
幾條友企係度都唔執個頭鏟

Perz

靜啦

寧天下人負我

又想燈

我update app 之後就睇到

吾係細舒問題，per都跌出去

問題就係我Mac 無
用sodaplayer 但唔得
我就得好似acestream 要加啲嘢？

全部都「呢單野唔係我跟開」

想問下Lec咁樣叫唔叫overtake under SC?

利申 新手

今場有冇10架返到黎

Haas 今年啲race engineer 湊仔咁湊

Btw公公

封野啦d Stewart!

仲有馬屎spin同Spin圖

仲有兩次SC機會

天氣預報全場都落雨

係

跌到第十

lec唔叫 佢係sc出前已經過左

佢仲要自己off track
揸返上track之後過車
準備食penalty

完SC

畀你琴晚燈一燈

爽

MSC 個工程師勁好禮貌

遲左睇live
今日原來真係落雨

唔算
前車有意外例外

Msc 做乜唔入pit?

細舒把聲勁溫柔

日本仔應該有機會拎分

checo你掂唔掂 旨意你夾咸

唔知洗唔洗罰
但平時打機係唔應該爬返頭

角田水戰掂唔掂？

Pit lane close

咸架車係咪爛咗

點解四萬要讓返checo
叻叻唔駛

對住真。太子喎

佢個頭剷block咗pit exit
搞到自己冇得pit
某程度係抵死

岩先封左pit lane

Closed

無計
得windows 同android先睇到

益咗咸狗

Pit lane close，宜家開返

3揀1呀

落一條 唔係3條

三條link嚟

佢老婆啱啱先賣樓

叻本身第3好似係

Perez慢左好多

㗎仔上到14

Oh shit 唔該哂

叻搞咸

咸頂唔頂到叻

19叻遲早隊埋咸爺出去

咸狗架車出灣好唔精神

幾耐冇見過big 3鬥車

辛斯真係水怪嚟

鹹蛇咁靜，睇嚟真係唔多掂

ham 好慢

HAM

3秒了

Perez 7秒

咸狗好慢

換左頭產就搞掂架啦
19max一震會自己dnf 未撚驚過

頭鏟有野爛咗

頭先佢自己hi落Max到

nonono
i'm stupid

應該好驚甩尾

咸

Lando

聽commentary 講甩果夠野係drive air 去車底
好緊要

公公p10

6-10近到

中遊混戰

應該半場都無dry track現身

咸狗架車除咗前翼爛
floor應該都爛咗啦
岩先咁樣跳跳虎

super max max max !!!!!!!!

牙氣拉龍

Ham有機會冇頭3

咸狗追車mode應該有野睇

鹹蛇世一

如果叻搞到咸就好睇

19叻快啲射埋咸狗落嚟啦

應該係drive away

兒子生性病父倍感安慰

Where is BOT?

max似 lead到尾

想同呢度大多數對抗?

per +11

中遊好刺激...

阿西雨戰幾好

如果ham 拎到第一 咁佢就值錢

wet唔得啦
要用inter

19 max 連續第4場意大利DNF 黎緊啦

天條差到咁都搵到個braking point
真係好癲依班人

Norris好撚癲

咸蛇世一

牛奶

羅素就追到公公

678910成架火車咁拖住

Max 夾咸嗰下會覆檢

6-10 名大混戰 正

Accident noted

牛奶仔DOTD

公公第十

中游好似澳門F3 咁

中遊大戰

有火

咸狗好唔撚得閒今場

full wet 收皮

唔係noted 咩 冇話investigate

Full wet好似輸曬

火星牛牛

牙氣跑水真係唔多掂

又有中遊大戰睇

條友水戰真係好渣

氣係用full wet唔爬佢會浪費自己時間

望下 tyre 顏色

氣條似full wet唔掂

似俾kimi追到先

牛奶仔有料

邊個天才俾條full wet佢

per架車出事

素素

個個半雨胎得佢全雨

諗錯個動詞

起步果陣wet係好啲
但預唔到sc咁多個圈

牙氣咩事

屌你老母AT垃圾戰術大屍

公公唔係冇分啊嘛

準備又落。

唔駛查

等睇換乾軚

爆左頭

羅素同公公調轉隊啦

用錯 full wet

Rus咬住公公

條藍軚輸到7彩

公公

全世界半雨胎, 得佢全雨胎

我係咸爺就唔讓啦屌 驚西咩

冇留意到
但上季唔知邊站佢跑水都麻麻地

肯定無事啦

checo軚盤有問題

咸爺爛車紫圈

no investigation not necessary

Max快撚到

0.8 Russell

龍爪手果單會唔會罰

vettal

頭先radar見到好大舊雨雲，本來predict越落越大

屌你地咪撚再燈russel

Moving by itself

佢依加唔似爬到，等陣仲要換番tyre，未必留到個第8名

廢圖終於升返一個位

點解咸揸架爛頭剷既車都咁快

Max keep住做fastest lap wor

唔會啦，latifi自己on9

咪換胎個陣換軚盤

P8.. NEXT STOP. SAINZ . HUNT HIM DOWN

Str 想T9 過gas 係咪傻咗

唔係Latifi自己柒咩

又孤身走我路

Sainz spin幾多次

唔會，latifi自己柒咗，唔關mazespin事

扮唔到了

佢有定有分

破處

搶軚

玩埋今年唔好再玩喇
你爆左機比人玩下

咸9 仲做到紫圈

bottas

有冇mac裝acestream教學

我咸勁 唔好拎其他人黎比

McLaren 兩架自己鬥緊

Per 俾人查

Perez慢20秒

爛頭剷 紫圈

四萬睇嚟搞唔掂牛奶仔

PER咁都要查？

捱到咁耐就係既

對，無鹹嘅黑平 只係中遊

有鬼

Ace link

好驚max等陣自己出事or架車有事

正常要查
唔應該爬返

Perez

公公會唔會俾羅素過

Checo罰10秒

蠢仔落降頭

per

Checo
10s stop/go

GAS 拉龍

Stop go checo +10

有時寧願佢快啲八屆，了牠遺願算

Per 10秒

正常

迫害

per stop & go 10s

WTF 10sec stop/go

點解？
啱啱冇睇

呢下真係好正常 唔應該爬返頭

10s

弱智囝

慘10秒STOP&GO

無啦無啦
拎P2都係用黎幫手頂咸

好痛下

Radio唔提佢先好笑

燈大牛2打1既巴打 已燈死大牛其中一個

Per

大牛

咸狗爛頭鏟然後撳掣紫圈。。。

F to Perez

安全車過人

揸左10年f1都犯呢啲錯

RB 唔提checo
冇人睇住啲例？

連登

好彩無轉Perez TD

per好似改返做罰10秒

sc期間爬頭

一定無事

果2架都放慢左等per過佢
跌到應一應

Perez on99

Horner ： can we have a straight forward race weekend.

腦閉塞頭先sc 飛街
即刻過返四萬

佢任務已經完成大半了

佢都爬左啦 已經g9g

Perez CLS

sc下剷左出街 篤油過返人

Russell

Gas被輪姦

max先係世一呀

咁有經驗晚車手
竟然衰呢啲

overtake behind sc car

Perez 水戰就幫唔到max

RUS 終於有得鬥下車

叻做乜撚 突然比咸拋咁多

+10秒
唔係stop and go

再唔落雨
gas就要入pit啦

快0.4..唔係掛。。

有機會拎分

AT戰術大屍我屌你老母

係,入又唔係 唔入又唔係
真係玩撚死

氣比角田過埋

KIMI又升左5位

頂揀咗佢TD

威記overtake shot

Overtake during safety car period

提佢讓返得唔得

Bot拉龍

尾個堆近到mario kart 咁

日本仔守住14位

細牛戰術大屍

大牛唔係咁都冇提perez掛

氣依家真係任過

3車開始完全唔入流... 保子checo 又唔生性，咸又爛車，頭2唔洗睇

兩架細牛塞住條路

GAS宣布玩完

素上P10

豪賭失敗

我揀左gasly

Alpine完全冇料到

墨西哥佬衰乜罰10秒啱啱先開

唉上年咸狗都柒過兩鑊嘅

perez唔頓排太快自己伸請玩後追姐

今場fantasy應該大蝕

終於到佢It’s just the car

公公廢撚到

和牛都過埋氣 慘
然而圖仲係後面on99

氣部車有問題？

Safety car 爬頭

一樣
算啦當排位食咗轉

岩岩先追返上黎咋嘛

馬spin仲安全比賽中

overtake in safety car

"stop/go" 同 "stop and go"差好遠

我擺左牙氣同角田落去

頭先有人話Sainz水怪

日本仔會唔會有分

Wheel

我寧願圖靜靜地跑完
驚佢有畫面就係spin

full wet disadvantage

Safety car 佢自己飛咗出gravel 俾兩個爬咗
佢竟然走去爬返人頭

dry track現埋
氣入pit啦

呢個係stop n go
17圖果下都係咁

估錯邊

係咪因為wet tire

屌你老母陳恩能，佢有幾憎VET

佢會唔會藍旗讓車個陣撞人

x2
重有PER同lando

上腦 衝動

流浮山雨雲

vettel 屌過佢全家屎眼

氣

Formula Alpine 大戰中

就嚟見到紅色車spin就潛意識以為係seb

而家先換返 蝕到入肉

遲晒啦屌 比sainz過就要pit啦

用錯軚

Sainz衝咗出去幾多次

我直頭唔記得轉
Gas TD

AP浪費左gas 十幾個圈

我屌你老母AT而家換換條intermediate做乜撚
頂多陣換slick啦屌左十幾個圈先換

沙王遊車河

我今場重睇好佢

Haas f2

佢又講乜

錯撚哂

咪撚成日紅色大字啦

max 好彩前面clean air 4s keep到, 咸狗終於慢番了

話氣慢到就黎連vet都過到佢

連msc都快過馬屎

氣 is the new 廢圖

差唔多要開新po

沙王做咩仲後過mick

NOR: Dan, Im faster than u

lando

佢其實好老尷
換乾胎又未夠乾
而家換咗Inter又應該要再換多次

兩架係到慢駛

max話準備乾地 細牛叫氣入去換inter 天才

一早準備好
F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 4

之後又話假假地四屆

maz 係唔係慢左啲呢

兩架麥記自己鬥

今次做到嘢

pit咗

佢頭先都用藍胎

TO

2條友入錯server

四萬要讓

好似係Wet 同 Gasly一樣

四萬真係

team order

嘩，team order

老麥出TO

又紫

開定多兩個啦

四萬 準備做2nd driver

四萬聽話

Lando is faster than you

PER 係+10定 stop n go 10?

4萬肯讓

陰公

want to Norris in his pace

4萬

38

爛車都紫圈

頭二真係好癲
係咁紫圈

pit stop + 10s

要換inter先可以換slick

Gasly 連續兩站都衰On9

後者

NOR: 加人工未

4萬又追唔貼到前車...

頭兩個同後埋18個差幾班

佢依家去邊隊大隊都係咁架啦
去啲做到大佬嘅隊但架車又唔掂

四萬 牛奶換位
Team order

讓完
仲要即刻俾牛奶拉開

已經開始lap alpine

四萬讓車係直路
ocon條仆街讓車係彎位/apex

依家牛奶仔已經勁過四萬

雷諾

ocon快撚d 攬max啦

韋少快啲帶頭換啦

F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 4

好心la

其實冇
佢用條WET行落去都係冇分

1/3已經lap車

臨入灣先收油嗰下好狗

就快lap 埋公公

求天降SC救我氣

toto: ocon, block him

公公比導演遺忘左

四萬畀牛奶一下拉開5秒

會唔會太離譜

Swap ric

未揸熟啫 未揸熟啫

AT戰術大屍勁L過垃利

剛剛有細畫面

咁快諗乾軚?真唔真呀？

新轉隊對揸3年

Alo 被lap

本身無分
博slick個時機都可以博下
而家輸多一個pitstop

快啲搵人搞事

過到人咪有畫面